唔反對LGBT

但唔好痴埋我度

身邊都係讀女校同學，fd搭fd出泥打邊爐識左個LGBT，本來當識新朋友，點知傾下計又講到自己比仔優秀打邊爐個時又自把自為淥野夾係我個碗到，去廁所又借d依一齊去又勁問我有冇拍拖，我扮話有又踩我無眼光、又想要拎相睇屌你老母關你叉事咩臨走又問我下次一齊再出泥，焗L住俾左個ig佢（我仲未accept) 返到屋企個fd話佢想溝我 我都暗示唔L係你地同類，仲要煩9住好黑人憎

訓唔著純發洩

係佢個人性格問題唔關性取向事

佢都係父權意識，無視女性自立
「囡如果唔係另一個 (男)人既所有物，就係 market 上既一件貨品。」
對於呢種人我一律建議絕交

之前讀中學個時都好多lgbt，都有小小排斥但呢件更加

係、連同個common fd 都打算保持距離

即係本身都反對啦 扮咩啫 直講咪得囉

佢地圈子圍喂圍可以、但言語上試探完知道我唔係一份子就好應該收手 但keep煩住曬、想將你強制變成佢地一份子

有講錯？

連登9成用家都係TB同gay佬你開d咁嘅post
Btw認同你，特別TB好多都自以為是以為自己好撚醒

呢排得閒先開下po 估唔到連登咁多gay 同tb

死tb

G持樓主

咁自大